和你eat

個app係咪唔會再用得返
心情好低落

用住和你pay先啦 其他收晒皮

黃藍商戶地圖 (新)

用過和你pay
希望唔好死埋

可以點樣加落自己個地圖？

同問，講句野既自由都無，只少想仲可以有自選消費權（雖然可能好快都無埋）

Google map 會自動save 㗎

還我 和你eat

得左

有冇backup

用到

和你eat都唔知做乜鳩
咁都驚，食屎啦

用 和你pay 啦

而家黃店又冇話犯法，你唔貼文宣咪冇事，有咩好驚
反而一個介紹食飯嘅app都驚，使唔使呀

記得好似有人講過個app 5月中已經冇再update 會唔會係admin有咩事

佢個每周更新唔係keep住有更新咩？

用開連登
地方名加黃店

有冇其他方法咁入落google drive嗰啲得唔得？

和你pay都少左一堆黃店
應該係本身有用和你eat啲資料？
Btw 有冇可能變tg bot，未寫過但覺得似係可以

推！唔一定要講藍黃,整個app叫美食推介咁,我地自己人明咪得

而家去到唔熟嘅區,都唔知食乜好

有時唔只食，可能係想去買枝酒都可以睇下和你eat，而家收曬皮，黃店又自我審查，除左大路個幾間，其他都認唔到

好彩自己平時食完會mark低

用和你pay啦，各行各業都有

冇埋